俾楊格洩左道氣 ，屌你老母

死老坑

啲曼狗特別鍾意懶

係 本身反cup左